你地會買幾大個煲去煲湯？

10L會唔會太大？定啱啱好？

垃圾post